駐港解放軍又有新片睇

No homo

醬爆解放軍？

最後個肥仔有啲似bob叔

堂堂軍人做小丑

有邊個國家會係咁

好hehe

右下角中國火箭軍？

有個幾靚仔

其他都係咁，解放軍冇問題喇

diiu

用洋曲
一群崇洋媚外的傢伙

Hot US army

堂堂支那人講乜撚野英文...